Title: Radio Elibre
Date: 2022-08-23 18:51
Autor: Hugovksy 
Slug: radio-elibre
lang: es

### Radio Elibre
## A puro rock, software libre y anti obsolescencia

Mientras tanto escuchate algunos temitas. Rock Argentino e internacional. 

<script type='text/javascript'>
var cstrFreePlayerUid = 565467;var cstrFreePlayerTheme = 'color';var cstrFreePlayerColor = 'd9500b';
</script>
 <script type='text/javascript' src='//corscdn.caster.fm/freeplayer/FreePlanPlayerEmbed.js'></script>
 <!--   DO NOT REMOVE THE LINKS BELOW, THEY  WILL BE HIDDEN (AND WILL HELP US A LOT)   -->
 <a id='cstrFreePlayerBL1' href='//www.caster.fm/'>Free Shoutcast Hosting</a><a id='cstrFreePlayerBL2' href='//www.caster.fm/'>Radio Stream Hosting</a>
  <div id='cstrFreePlayerDiv'></div>


## Datos de las canciones

  <script type="text/javascript">var cstruid = 565467;var cstrdark = "TRUE";</script>
<script type="text/javascript" src="//cdn.caster.fm/0070B7/widgets/status.js"></script>
<!--   DO NOT REMOVE THE LINKS BELOW, THEY  WILL BE HIDDEN (AND WILL HELP US A LOT)   -->
<a id="cstrlb" href="http://www.caster.fm/">Free Shoutcast Hosting</a><a id="cstrlb2" href="http://www.caster.fm/">Radio Stream Hosting</a>
<div id="cstrdiv"></div>
